[連登仔技能發動］食板長生蠔食到有隻BB蟹 想收養 有咩要留意

本身以為係死左 冇理到
點知食食下野佢郁
如果放生佢姐係整死佢
想拎返屋企養 有咩要留意

lm等睇圖

。。。 周圍精黎？

真係好細粒

D汁反光

遲早都比你食，不如依家扼殺佢於搖籃之中

呢家食冇口感

好細隻
激起我保護佢嘅慾望

決定咁樣帶佢走

Push

佢食微生物架 無就比督精佢都ok

有日會進化做大鉗蟹 加油

LM
比紅蟲佢食？

似係共生蟹，樓主你有個珊瑚缸既話都仲有機會，冇就

未返到屋企就死左
明明用d蠔水浸住左

打篤精出嚟保住佢先啦